民建聯種票每人200蚊，大把師奶知

啲師奶群組嗰個都知
啱啱我老母問我要唔要登記
我屌撚柒佢200蚊賣港？

錢照拎投對家
下次就400蚊

搜集多啲證據，呢單嘢要在國際吹大佢....

屌！

仲有得登記咩

唔係登記選民係登記你個人資料之後帶你去投票嗰啲撚嘢

仲有得選？

最好扮野佢地自己友，之後去錄音或錄埋片

錢照攞

咁就唔係種票啦⋯⋯
係類似掌心雷咁

其實年年都有
不過佢地識走法律罅你好難鋤得佢入

例如當日一車車送去票，然後去酒樓食一餐再拎福袋走

有無多啲料

錢照拎 +200
再偷拍證據賣俾蘋果 +500

錢照拎 記照登 票投本土

我就係咁洗我親戚腦
票投對家，人地下次先要落重本比你賺

推！

夠人就有得選
唔夠人就等夠人
等埋發叔

叫定師奶去攞錢 照投民主派

原來唔係民建聯，係何君堯買緊票

選情告急啊～

錢照攞.
帶時帶我去投票俾非奶共派

收左佢$200，再搜集證據爆料，然後照投黃圈友！得唔得？

錢照攞 投本土，又Check唔到你投邊個

正路的確係咁做

收左錢唔投，得唔得？

200蚊=4-5年嘅任期=好多百億⋯不過都係人地攞
點計都唔著數

樓主知道大部份smart watch 可以錄音，有啲仲可以trigger video recording呵？

不如200萬人每人夾200蚊畀民賤佢地轉檔去泛民

錢照拎

佢地眼中香港就係值呢個價
因為佢地身邊既圈子既人連呢個價都不值

佢哋票倉中撚曬肺炎啦

邊到有得申請

咪on9

教精啲藍屍，著數要拎，票就要投對家，
咁先長做長有

推願榮光歸香港

有得收記得叫埋大家。

2K都出唔起

混入去再踢爆

應該要加入啲藍絲基金先有

錢照拎，票照投
咁先有得可持續賺錢

佢買咪好 我望佢班kol同獻世派鬥

200 太低喇
起碼都要 3000 喇

錢照拎

票照投

$200就出賣香港同自己，有無咁撚cheap 呀？

點拿到

今年無酒樓 所以政府推遲

低處未算低

點登記 拎咗先再投其他

邊到收錢 叫老母去拎

其實可唔可以俾手足join？
20+歲成班一齊食
佢又唔知我投邊個
拎佢著數+影響佢配票

求refer
上車去幫隔離位寫埋掌心雷又點話今次仲唔fat fat?

Cap圖
報比記者

點買票

想參加

圖都無張學人開post

冇圖可以出，出圖即暴露

要呼籲錢照袋，車照坐，飯照食，但唔好投
咁下次先會加碼

買部新電話畀你老母

部舊電話交畀 國際線

教佢地賺錢

咁錢照拎啦

係土瓜灣見過
阿婆投完票出黎就上左架小巴
有懷疑過係老人院車

仲要收料之後爆出去

邊度有得報名食窮民建聯

第一日出黎6阿？
野照拎，票一定唔投建制

笑死，種票都唔洗坐

連登組團霸位

push

收到錢先講 次次走數

推

錢照拎 留哂contact 報上錄音報上蘋果動 報警報icac 再投本土派

抵過翻工 又食又可以拎
入場唔投佢 選唔到下次又可以加碼

2百蚊咁撚少

識賺一定投對家 咁下次個價先會升

屌你梗係報咗名，之報報串比記者 / 扮大陸仔自己帶偷拍器錄鳩全程

深入組織，爆佢出黎
做卧底

你咁計完，我突然覺得2舊水真心唔抵，相信師奶睇完條數都會咁諗議價空間好大

$200我食餐飯就冇左

仲有各大同鄉會都有買票計劃

證據 or 老母?

我有個呀嬸同事係同鄉會 應該好資深下
有日話要去派超市券比同鄉會既選民
有成幾百人

你老母咁貪錢 不如拎200蚊出黎叫老母投本土

有冇link 想報

隔離屋話$1000 一票喎 樓豬同老母講佢比人食左夾棍喇

721 831 101 1111

同問 最好叫自己黃老豆老母join 十成十唔比後生join

唔怪得要押後到出年